一講起香港俾你諗到咩特式嘢食

最代表到香港嘅嘢食
只能一種

炸大腸

雞蛋仔
雖然我食開格仔餅

紅豆冰

一串咖喱魚蛋
蛋撻
西多士
凍奶茶

紅豆軍艦

雞蛋仔 其他地方真係冇 有都柒到chef lemon 咁嘅質素

燒賣膠粉，鼓油甜醬花生醬

鋒味

咖哩魚蛋

蛋撻

點心

乾炒牛河

鋒味漢堡

邪惡芝士

熱奶茶

碗仔翅

港女

菠蘿油

咕嚕肉 避風塘炒蟹

瑞士雞翼

小食就雞蛋仔

飽肚野食就乾牛河

野飲就係鴛鴦

閪多屎

叉燒

蛋撻 餐包